扁平足鞋墊

有無人曾經係香港訂做過扁平足鞋墊，因為扁平足，啲腳腕，膝頭哥受好多力，所以想試吓訂做一個

lm

推

我都係扁平足
喺dr kong 嗰度買鞋墊咋
反正行得多個墊都會扁咗，不如買呢啲現成著爛就掉好過
都算幾舒服

幾錢

我之前係力學矯正鞋墊中心整過 用咗六年都仲用緊除咗臭啲之外都幾襟
但價錢唔知有無變 你whatsapp佢問下 90105051
間嘢係旺角雅蘭 不過唔做walk in客

千幾

我買幾百嗰啲咋

用到六年咁耐?!!

我上個星期上咗去配依加等攞

用咗六年，三千除返開都係五舊左右 都還好啊

都係三千

有無用嚟做運動？定只係齋出街？

正唔正？

之前去其他地去整過兩對都近七百八百一對，用咗九個月就爛了

$2680

做完改唔改善到？

屋企人有呢個問題
買左啲叫專業鞋墊定叫承托墊
就好返好多
唔洗日日聽佢叫春咁叫痛

個名叫 Ezped 足弓承托墊
訂製太貴
可以試買左呢啲鞋墊先 用左應該都舒服好多

dr kong有度身訂

佢細唔細心?檢查用左幾耐?

推
前幾日買鞋先發現自己扁平足勁咗好多

Ok 呀, 佢連set 模用咗差唔多一個鐘